想揾一位岩岩係帝盛酒店游水既絲打

冇錯就係你，成場唯一唔係黑色泳衣既絲打
好想同你瘋狂交流一下

原來就係你條死毒撚係咁係到望我

咁快就話人毒撚

死毒撚唔想同你交流

行開啊毒撚
你格黎啲水俾你搞到變污水

你係瘦瘦地個男仔？
如果係既話 tg me

唔好意思 我今個月已經有人包咗
想溝我等下個月啦

比啲機會毒撚

你唔係毒撚就一早問人攞電話啦

千萬唔好俾色心蒙蔽自己

我認得你 就係你個死肥仔成日昅我

唔係毒撚都會怕羞

帝盛開房真係好正
做啱特價同沙咀道時鐘差唔多

但個到有咩食,同埋好似好隔攝

Just got out of the swimming pool 🏊 I forgot to bring my towel so I’m drying myself on paper towels 🤦🏻‍♂️

樓主幾靚仔

觀塘定荃灣正d

一定係觀塘